你地要死 得 唔該係d差佬眼前

你地依家影響士氣 又令人數少左
萬眾一心唔到